係未應該集中投訴左當日既指揮官先

既然一哥話開槍既指令係前線既指揮官落既，雖然前線既狗狗冇show number。但係指揮官已經開曬名，係未應該瘋狂投訴佢

唔理有用冇用，監警會同公務員果邊瘋狂投訴下先。

有冇投訴過既巴絲可以教下我應該點做